放mcl戲飛

因為mcl戲院唔太就腳 跪求有人收留佢哋

$380@6

$300 要哂佢

你夜晚睇場戲都唔止50啦
手下留情唔好壓咁低

新界西表示

唔通要用原價收

330$

無人要我要

咁都賣得出

$301

350

$302.5

同是天涯淪落人

太貴啦

咁我放本身都低過原價 唔信可以上網睇下 明白大家都想有幾平買幾平嘅心態 但唔係一嚟就咁

sor認真左 勿見怪

真
可以留telegram聯絡

近近地 我當60/1 360 收哂佢
當得閒過德福睇戲

歡迎競投

無乜可能 380@6, 我出300, 放就通知我

留telegram?

360要哂去

你洗唔洗熱鬧下講下價

會唔會係假飛黎嫁

大家有興趣麻煩留個聯絡方式，十萬個感謝有心人士

早場都係60蚊

聯絡方式